搵到第二隻野狗

警長 郭蔚紅 UI56825
頭先係撚咁兇學生 仲一路護撚住個叉頸黑警